鼠B今晚踢波同我醒定啲ok？

Oj？

不了

條友未起身

唔撚叫？

比賽牙

當我流？

豬蛇巧波 下場俾你數

不了
派膠ok？

Ok